今日風向：叫勇武分離大隊獅了

分離咗就可以將勇武定性為一少撮暴力激進份子 甚至將勇武當成恐佈份子

大家小心

光復香港

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

係唔係分隊都叫暴徒, 有分別？